從伍公子大J事件 睇對家分化手段

單野一開始係由大J講起先 而且係屌政府
之後伍公子就出黎反駁

首先 大J嘅黃色光環係大啲
伍公子周不時屌下自己人 比人話私怨撚

咁由於連登近排過份追求不分化
去到一個不理對錯都要做到藍絲式團結嘅地步
呢單野嘅風向好易就會變成
「大J點錯都係自己人 伍公子屌自己人就唔啱」 或者「有咁多藍絲唔屌 走黎屌自己人 伍分明係鬼」

結果五毛就睇準呢個機會 出黎插伍公子
但公道講句 身邊幾個做production嘅朋友都出聲撐伍公子
如果當初風向真係因為要做到不分化做死撐大J 屌柒伍公子 咁好明顯有道理嗰邊就會食死猫

大家追求團結係啱 但都唔好盲目到為左咁就是非不分 咁樣嘅藍絲式團結係唔會持續得耐
黃營光譜咁大 有爭拗係正常
無大台嘅好處就係個個人地位一樣
無話邊個人講嘅野一定係啱啲 邊個人講野一定錯啲

咁樣落去只會比人利用 好似監察泛民嘅道理一樣
只會慢慢逼到啲人去另一個極端（熱狗）

無大台底下 良性爭拗 真理越辯越明 先可以進步

伍乞衣係禁嫁啦 禁多年都慣 個個都屌
自己就係聖人
其實唔出聲唔會當你係啞

唔理身份 睇對錯

Push

上面拉post on9咪就係為左藍絲式團結而打壓唔同嘅聲音

黃圈只識內鬥，做不到大事

提點吓咪OK，又咩冇朋友又咩自己做，真係抵佢紅唔起

最後亦為網絡業界澄清返，大J喺行內都冇乜朋友，我哋同佢都唔係好熟，此人絕不代表業界。

如果市場上有咩平價Job，對製作冇乜要求，可以自行聯絡大J本人

咁佢又真係私怨喎

佢呢段係有私怨
但佢上面反駁嘅point係有道理

身邊做production嘅朋友都撐伍
你諗下如果因為伍嘅身份而反對埋佢有point嘅道理
咁同時亦都係對production嘅人不公

大J最後好似認左錯
件事總算叫做settle左？

有咩值得嘈

其實伍乞衣有咩係唔私怨，唔理對錯都唔使咁撚寸啦

就算settle左 都可以從中學習
等大家檢討下不分化呢個議題

含柒啦伍乞兒,屌完達哥屌大J搏上位

一路上唔撚到位,好撚葡萄

如果出黎反駁嘅係唔係伍公子 係另一位行內人士

佢嘅行為應該係「屌自己人 分化」定係
善意良性嘅檢討同進步
大家點定？

你都識講「善意」

冇睇過佢地
但我知大j 有做實事幫手
手足食沙律 去新屋嶺視察
如果姓伍都係黃嘅
就麻煩用好d嘅態度糾正

其實講真 佢就咁講都冇問題可以接受 但係佢最尾呢幾句真係趁機私怨

咁邊個定到真係善意定分化？
依家好明顯成個風氣一面倒為左唔分化就不分是非黑白

乞兒改不了食屎

最後嗰段真係有必意咁講，對所謂同路人要用咁嘅語氣？

而且你個好明顯喺我既角度一啲都唔明顯，咁嘅劣片都一值1M，老實講叫大J one man team都做到咁既水準啦

只問立場不問是非

呢單野暫時睇得出大J算好釋出好多嘅善意
唔會好似在之前咁咁強硬 如果是但一邊行釋出善意就算la
再拗落去就會變咗私怨

sor 同路人不可質疑 少少懷疑都唔得 唔係你就係分化 五毛 pr

佢都唔需要紅
佢只求有一班明白佢嘅觀眾

叫手足含柒
好野

你咁樣對人唔對事咪就係唔啱
根本成個行業嘅人都係撐伍 你因為咁死撐大j
得罪左有道理嗰班人 都唔見得幾有益 幾團結

再者你要比 69當晚伍公子已經有留喺立法會支持勇武 嗰陣主流民意仲係捉緊鬼

推

其實就算係賺，
都唔會係落你所講嘅媒體製作員袋
普遍落手落腳做嘅人，
無論係production house前中後期，
定agency嘅creative定account servicing，
喺香港都係極之underpaid，
最多都係間公司賺姐

然後連登仔就放大人最後嗰幾句
ignore晒前面幾段

呢個真

其實呢啲私怨自己同啲friend私底下傾咪算囉

係都要攞出嚟講

而家就畀晒啲機會比五毛入

都係
冇必要炒作
但可以從事件中學習

黃營會響檢討下繼續進步

推呢個

唔係屌大j 係屌過份追求團結 打壓其他聲音嘅人

所謂明白佢，咪即係不問是非黑白，總之乞衣講嘅就係真理嘅扯線公仔

唔駛解釋啦 你睇下上面有邊個駁到你個point?
啲人盲反姐 扮訓嘅人你點叫都唔會醒

推返主線 呢件事由佢淡啦

啲人話伍公子擁護政府先好笑
閱讀理解拎U?

佢最尾係私怨 但主要論點係正確
身邊做production朋友都係唔滿意j嘅言論

都係個句，好地地打篇嘢講翻其他專業界照出林奠呢個ad嘅budget係點分配，正面突顯專業studio嘅手法+順勢屌翻政府用一球請濕鳩公司左手交右手咪算。硬係要wear爛面屌到一邊跪為止，呢啲套路仲要上演幾多次。

完美演繹眾人皆醉

真真係以為自己係道德法官

伍公子有打卡 唔割

算啦
班人會扮睇唔到

差好遠wo，大J用業餘嘅角度去break down production，伍公子都係屌佢唔明production嘅流程，業餘扮專業咁去講production，覺得大J侮辱緊呢行。

伍公子最主要都係屌佢業餘，都無否認個可能有利益輸送個問題。

有唔同見解其實好正常，不過部分分化撚如獲至寶

其實伍公子最少捐左兩個月donate
講出嚟既最少都廿幾萬 重未計背後唔知有無自己捐 加埋佢由69開始已經不斷鼓勵人抗爭加自己上前
去到呢個po重話佢無做過野既人一係hater一係智障

伍公子件垃圾又係煩西黎
明眼都睇到人佢好中意狙擊大J
鬼叫你自己當年拍片柒下柒下咩

你個貓字咩事

我係支持伍公子既

有這麼一個故事，一個修了幾十年鞋子的老師傅，在某一天來了一個客戶。一個漂亮優雅的女士拿了一雙昂貴的鞋子修鞋跟，她說這雙鞋子價值七八千，你穩著點，別修不好反而弄壞了。老師傅一口答應了這位女士，讓她兩天後來拿。後來，隔了兩天，女士付了300塊錢也不覺得貴，拿著修好的鞋子，高高興興就走了。

後來，有人問他：你為什麼要讓她兩天之後來拿？老師傅說，我不到半小時給他弄好，她拿300肯定覺得不合理，一次不一定來了。她只看到我搗鼓幾下，一會兒就修好了。她看不到我幾十年的技術和心得，看不到我能20分鐘修好所付出的代價…

-------------
維修師傅C說：在很多人眼中，我們根本沒用什麼零件，就收費100多，為什麼要收你錢？有本事你自己你厲害，還讓我們幹什麼？我們的存在，就是靠技術掙錢的。不換零件，是因為我知道這個裡面沒有壞的，他有什麼問題或者說壞了，零件已經被我給修好了，這給產品造成的第二次生命是由本人創造，如果你可以，你可以自己弄啊！

3萬蚊夠俾班crew已經on99

連登仔:我睇唔到

分化撚唔撚使屌？

伍公子最尾有私怨係真

但佢本身反駁嘅論點係有道理 係得到行內人支持
證明左 有時內部嘅爭拗檢討都係有益
而唔係所有野都「屌自己人 分化撚」
你覺得係屌 我都可以覺得係提醒
呢個先係我想講嘅野

打卡重要啲

一段嘢有私怨
就反對哂人哋所有論點

二分法連登

有冇諗過果啲跟本唔係五毛 只係連登一定要打造一個五毛出黎先可以夾硬團結啲人

貓 sor

Agger

大j講得呢個價即係人地做得到，可惜公開後阻人劏客即比人小

就好似出面依家食個飯，有人賣80，有人賣40，依家有個行家出嚟話你知成本價係20就即刻比行家小

其實大家出發點都係好既，大J想屌政府亂9使錢，有利益輸送之嫌
伍公子為業界發聲，唔想大家壓價

打和啦好嗎

屌大J=分化撚？
大J依家係咪講咩都啱唔會錯？

欣賞樓主理性討論 但好似對連登兒女無乜用

我幾時有放大後面 ignore前面 我淨係想講姓伍個條友啲態度永遠都係咁撚衰 如果真係想件事好 就唔應該係咁嘅態度 咁樣只會令人憎鳩你 分化撚又有機可乘 弱智嘅都睇得出最尾個幾句係擺明想寸鳩人
利申 兩個都冇睇開

cctai警察:

你屌手足！咁得閒做咩唔上Twitter ！！拉！！

一講錢伍乞兒老豆老母都屌

兩個咪又係私怨撚

push

正確做法，大J同伍公子都係黃絲，咁大J講錯嘢，我地要理解佢同勸佢出嚟澄清。

伍公子都澄清番對事唔對人，兩個要和好

人哋捐咗6位數俾暴動罪手足
扮睇唔到？

好多人都仲係爭拗緊伍公子定大J邊個啱

但其實我想講嘅係 唔係因為要追求藍絲式團結
而是非不分 打壓所有唔啱聽嘅野
你可以覺得係鳩屌分化 我都可以係越辯越明 進步嘅過程

根本呢到大部分係五分 帶緊風向 你地自己睇路啦

上面嗰幾個乞兒前乞兒後 啱啱訓醒? 完全對人唔對事 鳩咁屌一兩句乞兒就出返去

叫人唔好分化 佢呢下就已經分化緊 公子上前線就話為打卡 咁你係到屌同路人就好撚威?

唔同意
政治睇法係黃代表其他觀念都要一樣架咩
老馮要樣樣撐你 唔批評得?
唔關政治事既樣樣都要套係黃定藍
咁樣好一言堂 仲要反話人分化
同中共有咩分別

佢話過佢如果有一日紅左，代表個佢已經唔再係伍公子

睇吓個post寫咩先

打卡囉on9

啱 唔好乜都「屌對家唔見你咁出力 分化撚」
就算真係私怨上腦 但只要有道理 都值得參考從而進步
唔係叫你撐個人 而係更正返一啲錯誤嘅野

支持樓主，唔通見同路人柒左唔指點佢咩
打和啦super

最憎咩都用黃定藍做指標
明明都唔關社運事
又先入為主 對人唔對事

2個都有道理
但伍公子好明顯想借機撚9大J
明眼人都睇到啦掛?

私怨有咩問題，兩個都唔係從政嘅，佢地嘅私怨會影響到啲咩

真

成個行業撐又如何？ 係咪真係成個行業？ 黑狗成班撐黑狗係咪即係啱？ 用下腦先講野啦大哥

正常係咁
但五毛會將小矛盾放大到互屌批鬥
其實最後都係考驗群眾智慧

Fb班傻仔屌到飛起
On99

以事論事，大j鳩噏完柒左都出嚟道歉，反而伍乞衣得勢不饒人話人冇朋友攻擊埋佢人格，邊個食相核突啲唔洗講啦

捐錢比立場同手足唔理 69開始已經有岀黎又唔理人哋一早講過話唔需要連登仔嘅支持 亦唔想上你哋嘅神枱

黃營實在太大 而且個個有血有肉 部份亦都有腦
係絕對做唔到藍絲式團結

你覺得佢係自己人姐，好多人覺佢係老千。

姐係你覺得大j講錯野就唔可以有人岀嚟平反？
由得班廣告界啞忍比人以為佢地其實好cheap？唔值得呢個價？

黃子華

老實講，大j問後計條數出黎係30-50萬，才講既三皮係員工每一日既人工，係每日，伍公子特登淨係拎三皮個數出黎反駁人真係冇乜意思，大家問心睇完條片 估30-50萬合唔合理，大j屌緊政府搵我地笨7 求其計條數出黎，班業內人就出黎屌人唔知市價，屌你老味唔好講條片咩政治立場，淨係睇拍攝都知唔值啦，一邊就屌政府 一邊就屌人唔知市價 驚人做壞市，講到底係利益面前咪又係利益私怨撚，利伸 唔撐大j 由得佢阿哥間野執柒就最好

你講得岩

係兩邊都settle左，但連登仔繼續講，小事化大

佢俾連登仔捧上神枱至驚

最簡單有咩睇唔順眼態度好d提出
下下一開波就屌最尾證明到邊個岩都冇用

利申:冇follow咩事

大J認左錯咪由得條事變淡囉
仲攞出黎講做乜

何君堯係元朗單野之後，班民建聯不但無割蓆，仲有好多合作。
伍公子條撚樣，一有位就入人，入完人就話佢同大J 唔熟，話大J 行內無朋友，佢講咩comment 都唔會有人care。閃電割蓆之後，再坐上行內既道德高地，做埋行內大哥，爽yy
伍公仔根本係分化撚，佢幾次都係咁，第一次可以當佢有性格，發生左三四次，次撚次佢都係割蓆再扮清高。仲笑人無朋友，而家邊撚個無朋友呀，心照啦屌。

後面兩句都可以係客觀事實黎，點解係攻擊人？業界無朋友咪無朋友。佢又唔係話業界無人想同大j 做朋友。再者，平job 搵大j 又有咩問題？即係你唔想食高級貴嘢，咪食啲cheap 嘅飯囉。呢樣嘢本質上係無問題。

仲講緊乞衣呢個term
你係五毛狗定啱啱放監

大J 本身柒左 其實兩位都回應 正常
其他人加鹽加醋都係做多左

最撚搞笑係人地拎晒數據出黎
你要駁既未用番數據黎駁
討論既基本係兩方論點互砌
一邊有而另一邊只係一句分化撚
一睇就知應該BLOCK邊D人

理性討論 一單還一單
呢件事同場社運無掛鉤
請問分化咗d乜撚野?

繼續發酵就會變咗兩邊嘅fans私怨

你覺得係打卡 我都可以覺得鼓勵人出嚟
唔通因為驚比你話打卡 就放棄使用自己知名度黎令運動進化嘅機會？

你地話連偽黃都照受
點解要屌一個69就有留守嘅人打卡？

呢到兒登嚟㗎你唔好當呢到啲人好叻有理解能力有批判性思考先得㗎

其實伍公子 算係正常對答 態度算好

大j沙律三十萬單野都無交代啦，佢無話會用筆錢去幫手足。

條友以前靠高登上位然後屌番高登，條友反轉豬肚係屎。話唔埋呢次靠黃攞光環，之後一個尾十不過唔緊要啦大j係黃係聖人，呢次叫人捐30萬比佢，下次叫人捐300萬都得啦，係黃就ok

即係我老細都唔滿意佢d行家賣野賣到咁平一樣，所以成日屌個行家。偏偏呢個行家越做越大，越搵越多

完美演繹返兄弟爬山條片
一質疑就係分化,就係想搞死條運動
同路人講錯人都唔可以質疑唔可以批評
點解唔批評得啊?你係咩人啊?
香港人囉,我係香港人囉

論光環，伍公子上前線上到俾人跟蹤俾人搞喎，你訓撚左定啱啱坐完？

香港就係多好似你咁樣嘅人，當技術同創意唔值錢，先至成為文化沙漠。

拍片即係揸機姐，我都識啦，但值錢嘅係點樣運鏡，點樣拍得好睇。好似上面嘅巴打個故事咁。廚房佬都係賺你個手勢錢姐，啲材料係人人都買到，炒得好食就唔係個個都做到。

香港人，尊重返創意同技術嘅價值啦。

佢係有私怨
但唔好交錯重點而盲撐大J
好多黃嘅production朋友都唔滿意大J咁講
你要佢地食死貓？

無記錯大J有回應過一次
但就無拎證據出黎

利申 : 中立

教練
你係咪熱狗嚟㗎

佢屌唔係問題，但佢屌完人就即刻割蓆，呢個係問題。

連你都知佢有上前線就一早比狗拉左啦on9

兄弟爬山各自努力
其他風波連登仔都識息事寧人

佢就次撚次出黎企高地扮大袋用啲賤種刻薄語氣屌呢屌路
不過偏偏呢度多佢啲傻閪信徒撐到行

含撚啦屌哂佢地老母呀

乜原來而家係涉及違規/違反人性/良心/暴力問題?
而家係一個行外人亂鳩幫人哋行業報價
可以點啱法

拿 我對佢無咩好感無咩討厭
但佢一直以黎都係邊個都屌架喇
私唔私怨我唔理 但想知關黃定藍咩事
黃就唔屌得? 屌咗就係分化?
呢件事同社運無關喎

如果我幫晒大J 塒唔會話2邊有point
係有時D人做多左 講多左姐

中撚晒
上前線上到而家仲可以日日上網9Up
佢班FANS真係同佢一樣智撚障

Settle 咗仲開post分析
無必再啦
大J踏到界
伍公子唔應該公開再論

Anyway

成件事由得佢地自己處理係無問題，但連登太多風向，神枱四圍風，將所有嘢拉上抗爭然後無限放大。

好多人覺得大J三十萬食沙律係老千

最後亦為網絡業界澄清返，大J喺行內都冇乜朋友，我哋同佢都唔係好熟，此人絕不代表業界。

怨婦咁

唔撚夠零用錢使出句聲成班小黃閪出黎俾錢佢使

叫佢拎個breakdown 出黎睇下使得專唔專業嘛

其實條片最絕唔係最後嗰句
一定係

你到底係咩人啊?
香港人囉!我咪香港人囉!

其實個重點唔係對同錯

係依家個風氣係一嚟就屌柒人老母
個撚個都燥啦
理性討論唔得既

都話唔係淨係講佢兩個邊個啱邊個錯
你睇pin

用公眾人物身份打卡為左咩？真係為左紅咩？佢後嚟俾人跟蹤同恐嚇喎，值得咩？

連登好多話題都係咁
被有心帶向去兩邊極端
然後成個論壇討論唔到有，即係以前高登咁

覺得伍公仔好似自視過高 無乜點睇兩邊啲片
但呢期見到有關佢嘅post都係屌鳩人
真係認為自己係大師?

其實公子之前仲有係前線直播過，只係del左

對家根本唔洗做野我地已分化。
係運動一靜左落黎有人就急不及待搞鬥爭刷存在感。成日都表現出唔想做最紅果個，其實跟本就知自己冇咁嘅能力，唯有譁眾取寵打大佬攞attention。

如果真係為件事好，咁點解最後要加句話人哋冇乜朋友?

唔見伍公子屌埋啲人話政府大白象工程?

西九 三跑 港珠澳都值幾千億架
建築唔撚係專業呀?

成班拍片夾鳩硬砌到個cost 接近100萬
係到幫政府講好說話

調轉問啊
你上FB睇有人傾有冇見到啲言論咁偏激?
我唔知係連登多On9定真係有風向撚乜鳩都大屌一鑊先
但總之,上連登勿認真啦

最理想最理性緊係做到態度好好咁
但唔代表態度唔好 就係佢冇道理 另一邊啱

A VS B
A係錯 B出於私怨屌佢 但屌得有道理
咁大家係都可以從中學習 糾正A嘅謬誤 唔代表支持B成個人

屌講笑咋
等直播有啲戲劇效果好睇啲

係心態問題

記住唔好「只問立埸，不問對錯」

成個行業撐 so?
冇聽過咩叫圍標？全部人夾埋一齊quote個遠高於市價既tender去呃個客 你冇聽過？
一個冇獨立第三方audit過/ check過既數點可以隨便信 何況而家牽涉公帑
同行撐只會令外人更加覺得利益衝突味濃

冇記錯好似有人叫過佢幫手想食沙律但話太多顧慮唔幫

大J PR做得好好

為左曝光囉on9 kol唔紅點搵錢啊

如果咁叫客觀事實嘅我都冇野好講

好多嘢明明有折衷空間，但班傻9下下要鬥爭思維，置對方於死地咁

我睇多幾次伍公子啲post都睇唔到佢點樣割大J

咁客觀上，大J係production上係未夠專業，伍公子以佢做廣告嘅經驗指出佢大J個錯誤都好正常。佢最新嘅post都係俾其他人睇大J點樣錯。咁你所講嘅蓆係咩蓆呢？

黃藍蓆？

KOL真係好慘 出嚟打卡比人屌打卡撚
唔post相又比人話唔做野
就嚟要live住set rb dum火魔先得到連登仔認同

直播都唔比狗拉

點解呢
因為佢唔係呢行嘅人,佢咩information都好
大家都知政府大白象
知道唔應該洗咁大筆錢
但係到底起條橋要幾多錢?我答唔到,佢都唔知
咁佢咪唔會亂出post亂list人哋個價錢囉
問題就喺呢道囉明唔明啊

又係你啲on9論
話AY over my deadbody論on9就鬧佢點解同一個post唔鬧埋建制派都on9
唔係同一個theme啊大佬

要鬧政府的話,伍公子喺Youtube同直播屌政府支持勇武嗰陣
大J仲喺動漫展Xbox同班小學生fans玩緊咋

都話唔係討論伍公子大J邊個啱

喺呢件事上講立場仲撚on9
兩個人都係黃
唔知點解變咗討論邊個比邊個更黃

留意返
大J 篇文係話市面三分鐘片唔值呢個價
唔係政府條片唔值呢個價

錢已袋理撚你

大j自己用哂啦仲幫乜
大J:下次再叫班傻閪黃比錢我使先

無留意佢地d野
跟住就話佢一定自視過高
你係叻哥?

Del左啦但你要搵嘅應該都會有藍屍5毛分化撚backup

睇下#117 佢話係客觀事實喎

On9仔

咁其實表面睇

大J做嘅嘢比伍公子多

你咩嘢都唔做嘅情況下仲喺度鬧緊個一直做緊嘢嘅人你好唔好意思？

利申：冇睇過佢哋講過啲咩，都係追post睇返嚟

其實屌人有咩問題
問題係有冇屌錯先

推

[幫手比料]英國國會將會調查香港警察打壓港人人權嘅狀況

喂你傻左咩呢到兒登嚟㗎大j係到係聖人唔屌得㗎
屌佢嘅都係分化5毛狗嚟

明明成件事針對嘅唔係政治
係行業嘅事
雖然政府用一百萬拍片當中一定有抽水
但大J淨係用佢拍youtube嘅經驗嚟計真正嘅廣告電影業嘅cost 真係好多行內人反感
不過算啦 大j都已經道咗歉 唔好再推了

單野本身真係無人講我都唔知我岩岩都有份屌柒大J，不過我就係純粹覺得大J唔值得上神枱，所以先屌佢

貓*

真 呢場討論其實最撚無謂就係分對錯
成班on9仲係下面分緊邊個贏
有d仲要用緊黑icon like既又係on9
成個風氣都搞彎哂
兩邊都擺到明軟著陸 比位對方下台
咪撚順班5毛意 係咁係到分高低啦
明明可以係一個良性討論

其實focus返兩個論點就得
佢兩個本身有冇積怨、大J道咗歉未、你有冇production朋友撐邊個，其實都唔重要
論點冇版權，focus喺論點本身有冇道理就得

做開production即係利益持份者啦
咁衝出嚟屌人估得低價，同AA狗屌人唔買起貴樓有乜分別？
估低咗又唔用返同一個list做比較，我身為外行人就比較覺得似伍公子嗰班為飯碗而屌
相反大J又真係拎個數出嚟講，先唔講佢估得足唔足，起碼係用佢YouTube拍片身份加啲buffer詳細解釋

撐大j嗰班小學畢業未？

你係咪on9?大J做錯野就唔屌得？係咪黃就可以同黑警一樣打橫行？

同埋我想講 明顯有堆人係玩緊 拉一派打一派

「個大j以為有光環就可以鳩屌 而加大師橋撚到你一棟都無啊」

「伍乞衣有乜做過 私怨撚最鍾意出黎抽水」

大佬啊 2020啦 咁低質既玩法可唔可以唔好幫手帶風向啊

屌你呢啲人真係好撚on9啊
首先你都係講"表面睇"

然後伍公子係咪好似你班Nazi咁批鬥大J為抗爭做嘅嘢啊?
係咪屌佢偽黃啊?

而家重心係件事啊
係咪做咗A,B,C事件就可以喺黃圈為所欲為講乜都得啊?
咁係咪即係大台成立咗啊?

正式宣布大j係香港總統

你知唔知咩叫客觀，咩叫主觀?
伍公子點解會代表到一個：網絡業界?
伍公子本身講既呢句野就不是客觀陳述，係好個人角度出發
某程度上係：誹謗【行內無乜朋友】
同埋做人唔洗做到咁賤格既，下下踩到人地一文不值，唔見得幾高章

姐係我做嘅野多過你我就有資格唔比人屌同屌人？
公子咩嘢都冇做過？你啱啱岀冊？訓左幾耐？
姐係邊個做得多野啲就可以做錯野唔比得人講？

其實大丁都道咗歉 件事兩邊都話完咗 仲有咩好討論
而家似係連登仔咬住唔放乘機踩其中一邊多啲喎

撐大j班人不願面對，解釋唔到沙律單野
佢地應該捐左好多錢比大J

睇pin 我唔係想爭拗大J同伍公子邊個啱

其實我地都有份做多咗，個矛盾已經解決咗 係有啲人諗多咗，下下拉黃藍嚟講，不過樓主講得啱嘅，我地要諗下點解會咁做

咬住唔放先係五毛滲透嘅開始

如果你/你朋友嘅專業俾人冇啦啦俾人踩到一文不值，會躁都係人之常情。
就好似做整電腦收完錢，條友話“下，就咁架昨，咁都要收我$xxx？早知唔拎黎整啦“咁，你估整電腦果個嬲唔嬲

前特首又提醒大家

用下你個垃圾腦啦 前線直播打卡咪姐係咩都冇做
咁樣狗都冇拉就知咩事啦
唔係咩都屈人地係藍五毛就代表自己正確
就係班撚樣打卡撚搞到個個去現場打下卡就算
見到勇武就拍哂手好型好型咁
慢慢靠你地網絡抗爭啦on9仔

做過啲乜野咁撚巴閉？cap 撚左沙律錢同收左油頭周庭做𡃁幫佢奶袋就叫做左野？

呢件事我真係睇唔出大J有咩問題
反而伍公子想上位，就明眼人都知
踩自己友上位，係賤格
同顏色但照踩係私怨

其實呢單野尋晚睇完都算
起身睇到熱門有po r唒頭

伍乞兒私怨撚

我自己咁睇啦，佢兩個自己settle咗件事
但港共條片值唔值100萬、香港地production業界待遇呢啲話題仍然可以討論落去，唔會話因為佢哋兩個唔再提就唔講得
當然要係有理有據咁講，唔係你話佢乞耳機佢話佢食沙律咁

收皮啦5公子成日刷存在感🤮

估唔到連前線個standard都拉高埋
要做咗咩先叫有做過野

最後亦為網絡業界澄清返，大J喺行內都冇乜朋友，我哋同佢都唔係好熟，此人絕不代表業界。

呢句說話同製作成本有咩關係?

其實應該屌政府on9亂fing錢，拍條3分鐘垃圾用1球，而唔係屌業界用1球拍垃圾，因為佢都係為左滿足政府需要
今日你唔屌政府1球拍垃圾，聽日開支1000萬5分鐘既標益藍製作公司一樣得，個breakdown跟住荷里活級製作黎寫，一樣寫到靚靚仔仔，區議會工程，什至大白象同一道理

樓主你喺兒登叫人接受善意批評

啱呀ching，其實呢件事好多人（當包括埋大J）都唔知所謂行價幾多
純粹覺得個價錢拍條垃圾片唔合理，
加上個製作公司質素又差，同個垃圾政府一L定有利益輸送
但係屌7佢地個陣又唔小心搞埋班廣告界ching加埋伍大師（唔知佢算唔廣告界）
咪變咗世界大戰囉。
大師d私怨就算9數啦，好L肉酸呀

宜家邊個垃圾腦？人地公子做過咩你又有冇了解過？咩都冇了解過人就話人咩都冇做過 定你係叻哥？我咩都睇唔到我唔知？你自己又有冇岀過嚟？

都話全民影相,靠手機鏡頭抗爭

到時就俾人話鬼

認同
其實係要屌用一百萬拍咗條無用嘅片
成本效益極低

就係個個好似你呢啲心態 搞到成個社會咁病態

不嬲都冇當佢前線
但佢69有留守支持勇武已經走前好多香港人

唔傾既話下次又係咁
其實有樣嘢樓主講得好好 講不分化講到已經係完全唔理道理喺邊邊 特別係連登仔係完全唔理 一聽到道理就會發癲屌人

呢單嘢佢啱咪支持吓囉
下次佢做錯咪又係屌柒佢

以事論事你識唔撚識呀

最後亦為網絡業界澄清返，大J喺行內都冇乜朋友，我哋同佢都唔係好熟，此人絕不代表業界。

大J哥開住架車屌狗好有殺傷力架，我唔准你批評佢牙

同路人唔批評得
批評就係分化,講錯嘢都唔可以糾正
批評就係想搞死場運動

你咁惡連少少批評都唔接受嘅?你係咩人啊?
香港人囉!我咪香港人囉!

黃色批鬥圈

咩嚟？好正喎，同埋好心就唔好回啲唔關事嘅野

名？

宜家連登要見到有手足比狗還押先叫有做過野㗎
睇唔到就當冇

老實真係wfc
有人既地方就有爭拗架啦
邊得閒理得咁多

事實真係
我成日話就算有不足都有好多方法提出
下下攻擊自己人仲大力過藍絲
唔係分化叫咩

2條友都收皮啦
達哥都未出聲

佢係有私怨 但之前嘅反駁都係有point

只係唔想大家將所有唔啱聽啲野都當做分化

最正係上前線直播=咩都無做
上前線=咩都無做

前線手足慘被無用化

依度啲信徒真係大撚晒，達狗如是，乞衣也如是

上面啲信徒冇晒Point就剩係識話人五毛，依家講緊佢對同路人啲語氣好差，乜撚都屌，班友就係到Spin乞衣好有Point，態度唔重要

就係個個好似你呢啲心態 搞到成場運動咁病態

單嘢真係唔講好過講 睇吓樓上已經開始戰爭咁濟

你睇吓樓上班大j fans幾咁撚樣，上咗連登神檯嘅人就係大台大曬架啦幫黃絲四面樹敵八面威風又如何

你講咁多, 最到最後總結咪即係可以合理地去鬥黃

佢做過啲咩

一直關注緊事件

其實件事同做group project一樣

一個free rider ， 一個做實事

做實事嗰個做衰咗份project，個Free rider 仲屌返佢轉頭

不過我真係想知五公子有做過啲咩，我啱啱瞓醒咩都唔知

最後亦為網絡業界澄清返，大J喺行內都冇乜朋友，我哋同佢都唔係好熟，此人絕不代表業界。

敢問閣下，呢段野同製作成本有咩關係?
識多啲朋友，所以貴啲?

成個話題好複雜
因為呢啲片、廣告，普羅大眾日常生活都會接觸到，自然覺得自己喺呢啲話題上作為受眾應該有啲say
但大家唔係行內人又難以熟悉業內運作，只能夠憑日常生活嘅體驗嚟評論，不過呢樣又係人之常情嚟，始終唔可能喺對方冇access to info嘅情況下就話人咩都唔了解就冇資格出聲
最好就大家主動放多啲背景資料出嚟，令個討論更有營養

直播都叫做野全民直播算啦
set咩rb 玩咩火魔

大j行內冇咩朋友之前好似都聽過個youtuber講過
唔知真假

其實成日話佢做咗好多嘢
我都想問吓到底做咗乜

唔係judge佢夠唔夠黃
真係想長吓知識

原來咁樣講野嘅態度係啱，咁我真係唔識

身邊production既朋友一律撐伍公子（衰d 講句，利益關係）

大J 出個咁既POST 係暴露咗自己唔知價既問題

基本上係被秒殺，而佢都好識做立即轉軚？（我未睇）

而家係睇五公子識做而算數定私怨L上身再踩多幾腳

不如學返好d中文先講啦

每人都買個豬嘴 去現場自拍
就可以大大聲同人地講,你點知我背後做過d咩

從中學習下唔好咩

正解

佢屌大J係一個post 跟住大J道歉
伍公子之後仲有冇屌佢人格呀
分化都睇時間線啦

順便list埋大J做過咩比我好嗎Thx

佢八成係反駁 而且係正確
但個問題係好多人叫不分化上腦
就因為伍屌自己人 就連伍公子嗰八成言論都反對晒

沙律錢幫緊你地買F16 架嗱，再等下啦

佢唔係直播過咩，個位好似都唔後

Pr公司

直播就緊係唔係做嘢啦
不過上前線係囉

梁振英：黃圈只識內鬥，做不到大事
咪就係講緊你條柒頭囉屌

所以咪話大家都一齊去直播 用鏡頭抗爭
大家都想無成本抗爭

其實打和啦大家都係自己人

咁睇啦 佢頭八成都係有道理 尾兩成就私怨
但個問題係好多人見佢係反駁自己人（大J)
就不分化上腦 連佢頭八成講嘅野都反對埋

上前線直播都叫做野 黑警都係手足,佢仲前過我地

我就唔係佢fans來
有私怨嘅話畀你都踩多腳啦
人性嚟㗎
唔好學人扮清高

我一直以為伍公子係以前無線嗰個體育記者

拍政府宣傳片咁好搵嘅咩？3分鐘片就百幾萬

留意返 佢係講緊政府宣傳片

其實係你地要選擇曲解佢講句一般市面既三分鐘片

屌咁冇直播又有人話佢唔在場，咪一撚樣比連登仔屌

呢個邏輯題黎
有無朋友，同製作成本有咩關係?
有朋友，所以製作成本貴啲?
無朋友，所以製作成本平啲?
一篇文，肯定係有D關係，前文後理，先會加落去
如果兩樣野係無關係，咁樣作都作落去
唔係私怨係咩?

原來人性係咁，長知識了

對同路人語氣差係一回事 佢反駁有道理係另一回事
唔可以因為佢係反駁自己人/語氣差
就連佢有道理嘅反駁都屌埋

睇返五公子個post其實佢都話settle左反而係佢啲fans戇鳩係咁俾說話人
佢d fans真係真真正正嘅分化

咪姐係伍公子果班先係專業 其他唔圍爐既都係鳩up

點解唔可以借機撚9大J?
你理得人地點樣演繹啫
dead heart fan?

呢啲行內嘢我就唔知啦
不過睇返紀錄
以前同佢合作過嘅咩Mary姐,MK聲,宅男俱樂部,怪人製作等等全部同佢反面收場囉

同埋你quote呢句係想表達咩?

2020仲想做伸手黨？自己打個名有咁難？
唔知人做過咩就比你叫free rider？
定你係想手足自願比證據班狗睇？

Youtuber身份原來已經係一個專業？

其實呢兩個都好似一模一樣做緊相同行為

所以咪眼高手低
加埋呢段，變到成件事好私怨
做多左啦
不過都岩伍公子既性格

有冇人屌BOB叔唔做野啊

有咩事都要擺哂上黎講咪咁
唔識DM叫佢公開澄清道歉番既?
不過完左就算

其實呢件事好多人（當包埋大J）都唔知所謂行價幾多
純粹覺得個價錢拍條垃圾片唔合理
加上個製作公司質素又差
同個垃圾政府一L定有利益輸送
但係屌7佢地個陣又唔小心搞埋班廣告界ching加埋呀伍大師嘅利益（唔知佢算唔廣告界）
咪變咗世界大戰囉

伍公子d私怨就算9數啦，好L肉酸呀

笑死
上面先講完直播唔係做嘢
上前線先係做嘢
然後扮睇唔到繼續講同一段嘢

大家認住呢個會員
佢話上前線唔等於做嘢喎

15公子同大J雙方都已經係叫做告一段落， 就算唔係啲咩同路人起碼都要大家都係成年人屌完就算啦
反而最大問題係啲fans

之前鬧佢買耳機嗰班冇得再用呢個位屌佢，今次係個好機會

佢出完Post話件事已完

隔多3個鐘就出Post再講

拍得多咪熟，熟就有牙力㗎啦，唔通你又講得出要幾錢？
留一句反問就當有料？

用你標準
佢係無做嘢

總之，成篇文係無問題，純粹表達睇法。
但加埋呢段野就明眼人都知係踩緊人
即係私怨

一部份囉
唔係完全係嘅

咁呢個佢都自認咀炮冷氣黨咪由鳩佢

Exact7ly打爛你飯碗,班撚樣咪連政府連777都撐
問心大J原意係貶低你Production field咩?佢原意都係插鳩政府條濕鳩唔值呢個價,班撚樣衝都唔衝唔切出黎,此地無銀啦

再加五毛潑火

我係對家都會扮極端互屌喇
睇人狗咬狗不知幾開心

冇人想過份鬥黃 亦都冇人想過份死攬
最ideal就係做到團結得黎有理性檢討 但當然好難做到

叫不分化叫到過晒火 就係當初大家太驚捉鬼同內鬥

依家個情況係傾向左去過份死攬 我想糾正返

有冇人屌bob叔我真係唔知
咁其實點解唔屌bob叔屌伍公子先
係咪姐係如果bob叔直播大家都會屌佢？

上前線都叫做野？
旺角大把街坊都前過手足食花生，佢地又係手足？

傻閪一條唔敢屌咁大聲,好多護主犬

以前同佢合作過嘅咩Mary姐,MK聲,宅男俱樂部,怪人製作等等全部同佢反面收場囉

呢啲野同製作成本又有咩關係

你都on撚9
真正鬥黃既分化撚就係你呢d傻閪喇
邊邊黃d就邊邊啱 先入為主
同埋成件事都唔關社運事 乜撚野黃定藍
黃既唔撚屌得? 一言堂? 批評就係分化?
同埋你無睇過就唔該收皮先
第一句就咩" 大J做嘅嘢比伍公子多 "
一唔笑狗都吠 對人唔對事

佢唔會為左刷存在感係現場打卡

我係睇唔明你up咩

大丁搞到原本呢得已經慘過地底泥
好便好便

個個中文字都識 咁樣加埋真係唔識

btw有大J做嘢嘅list未

正解呀，我試過回一個production 朋友手足既post 解釋下

佢都起晒鋼

其實都唔算世界大戰既，今次大J 失左手，如果伍公仔再踩多幾腳就真係世界大戰

希望佢高抬貴手，睇得明都係真手足喇

無問題 你可以照屌佢最尾分化
但唔好因為咁而屌埋佢有point嘅反駁

我都唔想撐晒伍公子 有道理嘅我就撐

Ching 咁搶口會比班 freelancer 屌你唔專業
大大話話拍條咁既濕鳩片前前後後要二百個人頭

我唔明
從中學習真係好似樓主咁咩？
樓主剩係識屌質疑伍公子既回覆
對於大J就不斷針對
仲係咁引用伍公子比大J做多乜乜柒柒

如果真係只講對錯
伍公子仲需要係後段人地攻擊嗎？

而家做kol講錯一句就要不斷俾你地針對？
而家大J已經認左錯 仲想點？

連登仔痴撚線 今次明顯係大j錯，連佢自己都道埋歉，仲有得死撐，用政治立場分辨是非

因為前線好撚憎班打卡撚啊

依家變到成個感覺係
伍公子好似洪師傅咁：你報價有無同我打聲招呼，咁既感覺

寫低晒交比狗狗做野

*人身

一樣打卡撚黎，仲要用記者免死金牌

其實好小事 好明顯係純粹比啲分化撚/打手放大左
正常人睇呢啲咪最多係一兩句爭執

去到而家呢個位 唔通伍公子屌完大J 伍公子就唔再buy大J 大J仇視伍公子咩

講真，好明顯就係條友唔想賺少左先出聲，本身可以賺到成本既100倍，宜家被大J出黎講完，正係賺到成本既50倍，少左一半梗係出聲喇

公子6月開始已經上街
點計都係自己人
自己人互鬧即係屋企兄弟打交
有乜好分對錯

咁去現場打卡又有咩問題
冇打卡嘅bob叔同有打卡嘅伍公子
你唔比兩個都有做嘢又或者兩個都冇做嘢？

一開始話對做網上乞衣好反感，跟住又話"決定聽觀眾講"
你地覺得信大J果班蠢D定信幣少果班蠢D？

理得你撐唔撐，我淨係知你呢個POST再煲落去，伍公子肯定係最傷果個。
有心人裝無心人，一沉百踩，你自己自重吧啦。

黃就唔屌得?
你既logic即係話就算同顏色既去強姦都唔批評得喇喎
拿 佢同顏色架 強姦得一定有佢道理既
你地唔準話佢呀 話佢就分化

你唔知就咪話人冇做野
有冇出街呢啲唔洗講
捐錢捐比立場 捐比手足
唔係邊個揚就邊個做得多野

之後佢兩個點發展唔係我擔心嘅野

我想講嘅係之前啲人追求藍絲式團結追到過晒火
所有屌/改正自己人嘅說話都比人話係分化係唔健康

大J係自己人 伍公子反駁佢 咁大家就爭論邊個有道理啲
而唔係「屌自己人 分化撚」

意思擺明係幫網路業界割大j蓆:三萬蚊job你搵大j好啦，順便維護埋同行利益

你啱

真係冇睇過伍公子做過啲咩

如果我真係分化撚嘅話

我都係收收皮先

大丁心諗，原來我平日做開嘅野，你地要幾百條友做3分鐘已經要成百萬

去現場打卡托柒啊？食花生定為左出名啊？

掂
所有人都無做過嘢
最後50個黃絲

挑你班戇鳩係度討論語氣唔語氣
伍公子屌完 大J知衰認錯 道歉 件事就完
屌你班友仔肯推正經post 玩twitter未

所以話香港有一部分人都係冇撚腦
或者係唔識字

屌嘈完未握個手當無事啦都道咗歉，邊個再鬧就係分化狗

首先成本係咪真係30000蚊先
點明顯法啊?
佢報價幾多?
佢成本幾多?

麻煩師兄借一借個位
可唔可以入一入嚟幫幫本土議員撇除選舉不利因素,避免立法會選舉時到時發生優先老人同限制點票人數情況

其實真係冇人知佢哋到底邊個做得多啲，憑佢哋啲post嘅嘢唔夠判斷

啲人又會同你講，乞衣好有Point，唔好放大人地最後嗰段

咪講咗佢係叫人出去
你又死都要話人係打卡
點討論

所以係邏輯上黎講
根本講唔通
無朋友=成本低?
多朋友=成本高?
咁咪即係要養住後邊一大班人?
即係說穿了，又係利益兩個字

一盤散沙

明明6月開始就講緊 叫大家唔好影咁多無謂相同埋唔好留記錄比人知有參與過 特別係前線 以防比狗咬

但係你而家同我講返話打卡有咩問題

完全就係葉問2個洪金寶咁款
你要開武館，問左我未?
你話製作好平，問左我未?

我講既倍數係只係舉個例子，相信真實唔會係咁多，但100萬就好明顯overpriced

咁你拎強姦又極端左少少嘅

呢個post都見到大把大J fans啦
三口唔埋兩句就話大家都係黃 唔屌得

打壓唔同嘅聲音？child登仔唔好再屈真．香港人（綠絲帶）做「熱狗」、「鬼」、「分化撚」、「怨婦」先啦！

真．香港人（綠絲帶）往往被中間騎牆派（偽綠屍）同「和理非」腥講人針對

倒不如（綠絲帶與泛綠有關）…

依家做野要寫低自己做咗啲咩，咁樣警犬先可以容易啲做嘢

佢好黃

依家大J犯左咩法?

我唔係撐伍針大J
我係指出大家唔好因為過份追求團結
而將所有反對聲音當做分化撚

冇晒記性？

佢講得出" 同顏色但照踩係私怨 "
我唔講到咁白佢點會明

全香港人都係黃 香港700萬黃絲

「行內無咩朋友，意見唔代表業界」

你自己覺得人地拎沙律錢係為左自己既 咁你咪比證據指出佢係公器私用囉 有證據證明大J一定收皮 好似Ming仔咁

On9既都唔會上網講自己拎錢去比手足旅行/買野食咩
想比狗咬？

手足之間激烈啲討論下都唔得？
五毛死撚開

糾你老母
你想要既結局咪鬥黃囉即係
有錯應該私底下溝通聯絡, 而唔係引起公眾注意力去公開鬥黃
對家只會係你公開鬥黃時派人分化, 加深黃既矛盾, 所以一定係關埋門屌就算

加上總有好似你呢類on9仔咁彈出黎, 講一堆冠冕堂皇嘅說詞係黃鬥黃既事情上沒完沒了咁內鬥落去
藍陣真係多撚謝哂你

最後, 你都係收收皮算啦
你一係無腦, 一係就高級滲透

拉

岩架啦，繼續煲大佢，睇下最後邊個死
大J死又好
伍公子死也罷
鷸蚌相爭，漁人得利
贏既都係中共

咁今次錯既係大J喎
盲撐又岩？

香港笑匠黃子華

仲要人地已經認左錯
竟然攞強姦黎講
究竟迷伍公子迷到咩地步

咁伍公子又犯咗咩法?
同顏色就唔批評得

支持樓主開多啲呢類POST

咪住先⋯
網絡業界同傳統廣告業唔同嫁
隔離Post有傳統廣告業界覺得 拍Online廣告片係屈就咁做

你啱

可能真係有做都唔知

可能大J真係掦得滯

出去推其他有用post

Sorr9
不過講真我有時覺得如果佢哋兩個當事人都話告一段落 雙方fans 算撚數啦

緊係啦一早就係講緊利益
喂大佬做生意唔講利益講乜
而家你亂報個30000出嚟
唔好講無得賺,連真正嘅成本都cover唔到
搞彎成個行業,一陣個客拎住你呢個post上嚟同我哋嘈話30000蚊都砌到條片喎
咁成個行業仲使撈?

人哋由頭到尾都係講緊呢樣嘢
而大J都澄清咗30000蚊無利潤齋計成本都唔夠拍
你自己又誤解咗啲咩

你咪理
人地伍公子依家發號施令
KOL之霸

只係覺得你地好on9
咩都拉埋黃藍黎講
明明唔關事 我唔講到咁白佢鬼知
利申: 唔係兩邊fans

無撚有錯

咁主要作用都係割蓆，表明唔係個個近大j跟大j果套低成本姐

btw,你唔會真係認為完全唔講利益靠講經會有出路掛定係你覺得諸如黃色經濟圈係純粹靠道義成立

岩架啦
繼續做落去
鬥到兩個是但一件收檔為止

本身拍Youtube片同拍廣告已經兩個生態啦
唔同做開幼稚園老師又會走去大學開lecture咩

我不知幾撚支持Ming 仔大拿拿拎左廿皮帛金出黎，點計都好過你班垃圾先仲要屈佢藍 佢話鳩人一球拍片抽水嘛，咁自己攤條數出黎俾手足品評下有乜問題？話唔定有專業人士話三皮就幫到手足著草

agger
按你說法
黃藍是政見
好味是良知
食屎啦龍門冰室

咁689當年為平反64出聲 係咪代表都係自己人

岩架啦，繼續推呢個POST
我支持你咁做

明明唔關社運事夾硬搵黃藍黎講
唔夠人講同人扯貓尾單單打打

14億黃絲都無用啦
上前線都唔計做嘢

樓主思維同中共一樣
只要有唔同想法就歸落敵人

唔識回應用笑喊帶過?
駁我啦傻鳩樓主

700萬人上前線影相打卡

所以成人之美，助人為快樂之本
做得唔夠盡
幫下樓主
幫伍公子上位

你知唔知咩係誹謗？你又知唔知咩係客觀現實？
一個人無朋友，可以係主觀嘅意見，亦可以係客觀陳述。如果係客觀陳述，又係咪私怨？代唔代表到業界，主要都係講識幾多人。你唔服嘅，你咪同伍鬥識人囉。你又唔係識人，你憑咩反駁人。行內無咩朋友又點解係踩人？你一腳踢，自己做晒所有嘢，然後啲片你同你啲觀眾接受到嘅 ,咪無必要識人。下下為一啲陳述過份解讀嘅根本係你自己。

正啦
繼續煲落去

個伍乞兒講野串少一陣係咪會死？
出親post都係怨婦抱怨咁

咁討論咪正常好多
不過咁講，大片有大片嘅製作，咁政府宣傳片真係唔見得有幾大動作、爆炸嘅場面，咁大J用佢嘅經費再加到用頂級裝，所以我覺得都係fair

如果真係唔好食之後有人如實講返 比人屈分化屈毛 咁點

你都夾硬黎套落我到
btw我同意呢樣 黃既除咗政見就老馮要撐架咩
唔通唔好味就要盲幫襯? 最多咪話大家都係黃支持下

上面條友就串啦 話用鏡頭抗爭
人哋直播就話佢鏡頭抗爭 冇直播咪比你屌冇做嘢？ 橫掂都係想搵位屌佢姐
所以我係想反駁條友話佢唔做嘢
點知你就spin翻去打卡呢個行為本身嘅問題

我正正係屌呢啲人喎

聽聞你唔同意

五大訴求搞掂咗幾個? 贏咗?
果然做咗好多大事喎

啱啊邊有上過冇直播過冇影過相冇比人見過
咪亂屈

廿萬就實袋嘅
袋得起有餘
但2019年仲講得出"警察都只係打份工"呢啲理論都係黃

撐左伍公子好耐

今鋪撐唔落

上次條女+今次大J

成個怨婦咁 你有無到過藍屍會互屌

連登仔：無放過魔法唔好話自己黃

所以話林奠個100萬真係抵比
片都未出已經搞到你地內訌

咁事實係現場打卡都係on9 理得你係想宣傳定點

大把文宣Share 係要Post張抗爭緊既自拍？

你知唔知咩叫朋友?
朋友本身個定義就好闊
好多傻仔自以為自己相識滿天下
你試下問人借錢，到頭來睇下有幾多人理你
多朋友

你係咪熱狗

係有700萬人出到嚟企喺條前線就好啦老細

屌無問題,大J都認左柒
但唔洗再追擊,伍公子做多左

達狗都係啦
個陣伍公子日日針撚住屌

我知 想知個女主角

大撚把人企前線影相啦 on9仔

大丁做人不擇手段 反轉豬肚係屎都唔係第一次 埋邊個堆就同邊個反面
將來會唔會變到689咁就...
自己諗

樓主呢啲擺到明就有既定位場
心諗上黎消毒
依家越搞越出事
正一無腦之人

俾撚左廿萬投名狀就手足啦 係你班乞衣個銀包拎廿蚊都難啦

我覺得伍公子都唔係啱曬嘅
佢每次處理依d事都唔夠成熟
佢重申立場或者表達意見係無錯
只係佢落筆太過尖銳
上次就一開口就話 我唔想屌你
今次就話人無乜朋友呀
又話如果追求低質可以揾大J

只係佢處理得唔夠好
但係佢又唔係錯
咁解

最後希望連登仔有返d批判性思考
唔好盲屌伍公子
放大人地嘅決失 視他人優點於無

所以都話就算樓主個心態原本純粹想討論下係一件好事但你見樓上已經開始互相數雙方不是

乜鳩都私怨

大J：試吓入政府中路？
5大師：唔係咁易架j師傅（你識條L咩，返去fing春la）

樓主正宗幫伍公子變害伍公子
BTW，樓主應該係伍粉
呢粒花生好食

利益持份者 同 論述對錯 無直接關係。你駁到佢講大話嘅，你自然可以進一步論述佢論述係利益驅使。但一個專業，為自己專業發聲，唔代表佢係錯。有醫護無口罩都照做。咁係咪提出「需要口罩」就唔合理？佢亦有講，你接受到大J 嘅片，完全無問題。但單純唔好expect 市價係咁。

邊個啊?記者啊?
我就真係未撚見過啦
何況企喺前support唔叫做嘢
要衝去啲狗面前拎刀片佢兩嘢再比狗拎槍射兩嘢訓低埋再捉去拘留先叫真手足

係 好on9
變左大j伍公子邊個黃啲

唔係動作爆炸戲先叫大場面
文戲都可以用budget
例子: 租架廢屋溶溶爛爛要翻新變做一間住得人嘅屋都有排搞
又要搵師傅做裝修翻新，又要買傢俬道具置景
未計人工齋料都可能要二十萬

純粹見到之前個post炒到成百頁
柒事就低調啦

鄭__嬅

所以咪學緊你囉
冇做咩大奸大惡都要俾你鬥
仲講撚到老強
唔講以為大J死雞撐飯蓋唔認衰
黃色批鬥圈咪就係講緊你呢啲

睇完個list，認真想學，3分鐘真係啱用上面個list?

樓主深謀遠慮
開POST前一定有諗過後果既

之前睇過直播話大j去左台灣食沙律 你就算唔信大j 都會信bob叔認證啦係咪 我就信佢真係去左台灣食沙律既

兒登仔成日話人私怨撚
其實自己先係最撚私怨嗰啲

岩唔岩用就唔知
淨係知伍乞兒想借啲意推高自己個身價

呢單野本身就唔係乜野政治事件
最好就係大家良性討論 討論返邊個有point啲
而唔係小小事就嗌「屌自己人 分化撚」
係你呢啲傻鳩乜野都嗌不分化不割蓆 共產黨見到最開心

係唔同，但係三萬蚊拍條片都唔係一個可接受嘅價錢囉。FYI以前喺人地間u聽過ming仔同其他kol做sharing, ming仔就咁出個廣告post都可以收兩皮左右，無咁紅kol出post 都有13000起跳。咁你覺得出條片比人話30000搞得掂係咪壓咗價

第一 呢件事關黃藍乜野事?
第二 黃既唔撚批評得?
你一言堂咪講囉 點解我舉例子唔可以舉老強
黃既做錯話下都唔俾呀?
同我係到兜大圈talk shit 唔講我都以為你五毛啦
咁樣都可以乘機拉黃藍黎講

首先我係屌大J嘅，但係屌伍公子就係五毛？呢個係咩Logic嚟？呢單野本身就好多矛盾，自己黃圈討論下都唔得呀？再加上件事係大J同伍公子發起，咁都可以拉埋對家分化手段嚟講，有心人似係你wo

嘻嘻又想搞大台認證

算啦為左屌大J可以去到幾盡
上次達狗
今次就大J
下次咪屌bob叔囉

想知伍公子一開始係靠咩作為賣點而成名?

記者定狗

你出過去未？ 拎電話出黎影相實比人屌到仆街

我唔理 我睇大j多啲 但唔會踩伍公子嘅

做多左好多

純粹好奇
3分鐘嘅片啲actor收緊1500蚊一個？

錯在邊？

「對家分化手段」的確係有啲標題撚
重點其實係黃營自己心態問題

屌伍公子可以屌佢處理得唔好 應該pm大J
可以屌佢最尾私怨

而唔係「屌/反駁自己人 就係分化」

伍公子有邊次唔係嘩眾取寵 扮哂老屎忽 佢就最高深咁款 人地講乜做乜 佢都要走出黎扮專家
講真關佢撚事咩

呢一刻係同路人 亦見佢肯用自己影響力去做野 咁都要清算？

要唔要下次查哂家宅先講得自己係黃

算
其實呢個post 兩邊都係玩緊分化
根本係一班五毛互相講啲稻草人，係咁重覆啲無謂嘢當論點，或者直接帶你遊花園。建議所有人都無謂再reply.

咁你唔用不推文？傻閪

有幾錯 大j個舉例係極端咗 但代表入面冇利益輸送冇油水？ 如果咁大J都叫錯，盲撐人嗰個好似係你

會屌/改正自己人唔係淨係得伍公子
佢今次係有私怨成分

但我希望連登仔唔好見到所有屌/改正自己人嘅說話都當晒分化

你岩牙伍公子肯定收左共產黨錢分化，快手叫大J用沙律基金搵刀手啦

大撚把人企前線影狗唔好上連登睇直播有私烏就以為前線唔比影相

伍公子其實所言甚是，但個post態度惡劣，用言尖酸刻薄，冷嘲熱諷，畀人話分化撚私怨撚亦無不妥

重點係態度，有乜不滿唔同意，希望大家可以用好既態度對自己人，重新學過use of language. 哩點由高登年代到而家都係冇改過，eq低易畀三毛分化

伍公子擺明吹大左

至抗爭開始，到大j為抗爭出聲，觀察佢，痴政治人物拍片，到佢啊哥係藍店，再由佢自己叫大家支持佢啊哥間藍店，但唔撚同人講係藍店，件事黃咗就係直播提返十幾年前既事推卸責任，就呢條友咩料

po 埋呢個我就唔再覆。希望各位唔好下下先入為主，沉迷互屌。

但絕對唔係呢單

你鍾意用強姦類比大J講錯你咪繼續講囉
你要繼續柒落去我又唔會阻你既

我冇話屌人有做錯唔岩
但做到伍公子最後個段咁咪肉酸囉
最後大J認左錯成件事咪完左囉
係你呢啲人同樓主jer鳩住大J啫

你屌打卡啱
不過上面條友話打卡=唔做嘢就未必啱喇

條片點睇都唔係個List既Level la

Ming仔以前d旅行片重好過呢條多多聲

我相信大家係係理性分析既
今次真係大J柒左嘛
柒完又搵第二單野出黎扮無事
佢阿哥藍店個單野都夠好笑啦
盲撐有限度呀

如果我係對家真係會睇到好撚爽

普通搵嘅臨記都600-800一個
1500只係當平價特約(無對白)

你要講到咁極端做乜
事實係伍公子私怨wor
護主洗唔洗護到咁
利申前達狗fans

伍公子咁樣真係好肉酸
你正常要講大j唔知價 要幫製作公司平反唔洗咁講野
捉住個機會串大j姐佢都係

關事 因為終於搵到機會插大j
上次達哥 今次到大j
共通點都係同佢有私怨

明明係大J多人插啲

叫人食藍店好黃，紀律部隊/黨鐵前線好黃

唔打卡就遲早俾位連登仔入
我係KOL我都打咗先啦，見到達哥咁嘅樣仲唔知死咩

自由市場真係咁嫁喎
佢肯3萬 但拍到而家100萬既質素
咁可以點？
你會屌係因為損害左你既利益姐

雖然明知佢3萬係9up出黎既

依家關咩大唔大J對與錯咩事
依家話緊你同個條傻閪
係唔係都將件事拉埋黃藍黎講
問你地係咪黃就唔批評得呀
咪迴避問題又係到單單打打啦 同我搬龍門
我用唔用強姦做比喻都係咁架啦
依家邊個jer鳩住邊個大家有目共睹啦

係啊
中共最撚黃

最好就係keep到咁 所有都係理性討論 分清是非黑白
唔係純粹因為大J出聲屌政府先 伍公子反駁返大J就係分化撚 伍講咩都係錯

前線影狗？ 咪吹水啦
定係你話埋企旁邊都計前線

你係KOL，仲要自己打卡，人地行過都認你唔到，幫你扔上連登通天，咁失敗既KOL唔打卡都無所謂啦
林慧韡...佢有出現過?佢唔係無打卡，佢係無出現....

多謝巴打正視聽

大J亂up個價係抵屌既，但佢原意係好架
如果話你知接100萬3分鐘片間production house藍到黑，你會唔會懷疑政府有利益輸送？

首先你要注意唔係三萬拍到100萬質素，而係100萬拍撚咗三萬嘅質素

然後，咁既然你都知會損害利益，咁人地割蓆維護返利益唔係好合理咩

be humble

［TVB日任4/4］打破同溫層！鄉土U汪要人！

前文後理咁睇，伍公子都覺得大J係業餘、唔專業，對呢行無認識。

呢行係應該係指廣告界，就咁睇大J 履歷，大J拍親嘅廣告都係youtube廣告，由佢嘅角度代表成行，實在係狹義。再者，yotube廣告同其他廣告差太遠，睇佢地嘅breakdown 都知道伍公子的確係專業啲。所以佢所講嘅無朋友似係講廣告界，而唔到youtube廣告界，係客觀上嚟睇，係啱嘅。
如果佢識得廣告界朋友，應該都唔會咁睇廣告breakdown。

呢句應該都係想突顯大J佢係廣告界嘅認識有幾淺薄，有幾業餘。

私唔私怨就睇你同伍公子有沒私怨啦

我反而覺得藍絲式團結先會持久人地邊有咁多分化

Sorry我唔覺得成件事有對錯
大家切入點都唔得
大j只係質疑政府拍條宣傳片有利益輸送，的確係冇任何佐證下嘅質疑
伍就針對佢個價目去宏觀講業界嘅市價

我係唔係要大巴大巴車落你到？
我都做過街坊嘅 街坊行過影相有咩問題？

咁間公司一百萬成本拍到三萬咁 唔可以出黎批評出黎屌咩？

而家個情況係 大J屌緊政府用一百萬拍d三萬蚊貨仔 背後就好大機會利益輸送
之後業內人事就起鋼話人唔識行價 拍呢條片用100萬係好合理好正常
重要幫大J冠上「不尊重專業」既罪名係咁屌佢
但其實背後根本係因為影響到佢地利益姐

大J都係唔抵幫既 講之前又唔做資料搜集

你個論點都幾好笑，照你講法，其實全世界嘅大品牌都唔應該賣廣告，你賣廣告就一定係你個牌子廢，咁廢嘅牌子就唔應該賣廣告

先唔理大j係咪錯啦（雖然已經認左錯）
但係乞衣成日站係道德高地批判人又好好？
乞衣當正自己係聖人，批評人唔洗本

而家大J都認衰仔，最有私怨嘅係呢度嘅連登仔，係咁咬住人唔放

藍絲有大台 黃無
兩邊完全唔同玩法 唔好再比
要所有有血有肉嘅人都團結實在太理想

再者你以為藍絲真係好團結咩
savehk嗰啲係靠del post黎維穩
好多唔滿意政府抗疫嘅言論都被del

大J講到咁
無論啱定錯
都要即刻駁嘴啦下哇
自己做緊果行 唔通同意係overpaid咩

因為藍絲只係海棉 講幾多就信幾多 唔會反彈
維穩角度當然好 但要社會進步 一定係屌黎屌去 再搵共識 將件事做到最好

街坊=前線？

有冇條女個名或者原本張gif

其實伍公子某程度上已經否認有利益輸送，佢覺得100萬係合理

你出過去未？ 拎電話出黎影相實比人屌到仆街？

自己講過咩都唔記得？

懷疑你大J黎
又唔見有人屌伍公子計錯數

所以我喺另一個post都講緊，一係屌間嘢揸流攤，一係屌政府低要求亂洗錢(or涉嫌利益輸送)

而大j抵屌在出個breakdown出嚟轉撚咗個重心去拍片唔洗哩個價，咁業內見到有異議再正常不過

同埋我睇唔撚過眼大j fans話人地出嚟幫政府維穩

但出post出到咁肉酸 重要砌個100萬價單出黎話合理

細睇見到 好多OT數都照加入去(如果唔係指overtime既麻煩指正）
重有Food&other $20000
個價單唔係吹大條數？

客觀講依家利益輸送呢點係唔係已經spin走咗？

建議ching睇下伍公子最新嘅post

同一間media公司點講佢條數

係咪overpaid呢，我就無資格講，因為我唔認識呢行。同樣地，大J用佢做youtube廣告嘅經驗去講overpaid，都係唔合理。兩者都係廣告，但係細節差好遠。

好似時裝設計同婚禮設計咁，我唔可以用時裝設計嘅經驗講婚禮設計掛？

麻煩大家針對返個on9政府，而唔係大J，伍公子，業界

我講緊前線手足wo

你自己撈亂左係到話我唔記得？

運物資 對峙住班狗 隨時後退拉人走

街坊係咁做嫁咩？

仲有另外個po有講話接job間production house藍到黑架

係咪當不完美可改善依句野流架

語氣好少少會加返啲分其實
同埋件事settle咗就算啦
再嘈都無補於事
俾人入好無謂

以後唔好郁啲就攞出黎屌就得
私底下傾唔掂先再講啦
就算要放上網當面屌都好聲氣啲啦

依排啲批鬥氣氛搞到人都癲

岩岩上面有人講 伍公子咁樣講係咪代表幫政府解話無利益輸送呢？

大J一直想講係利益輸送問題

我都好亂

政府有利益輸送就好大機會嫁啦
話伍公子幫政府穩維都係建基於呢點姐

我都係咁諗，又唔係大是大非點解一定要擺上網公審另一方
仲要明知兩邊fans都好易鬧交咁
定係真係咁忍無可忍呢？如果係不妨講多啲啦

伍乞衣收皮啦 當年你個耳機都幾皮野咋，拍條片洗100萬？

其實係應該信伍公子，話哂行內人，我相信伍公子見到有利益輸送應該會出面屌
最重要係大家要繼續監察政府，唔單止係拍片上面，其他小如區議會工程，大如明日大嶼

你啱,應該打卡,用抗爭賣廣告
否則連登仔一定屌你,做乜抗爭唔撚打卡
林慧韡就失策了,唔去抗爭又唔打卡,而家俾人屌

呢條政府宣傳片, 3分鐘, 咁既質素, 咁多人話係值呢個價,
仲話業界好多人都撐係呢個價,

我唔係想踩人, 但係咪真係好多人未出黎做過野, 咁都覺得合理?
啲錢真係咁易賺?

大J 一開始已經講到明係指政府條宣傳片,
好多人乜都唔埋, 自己spin 去話世界上所有片, 究竟你地講梗乜

如果番去睇政府呢條3 分鐘宣傳片, 的確係唔需要100 萬, 大J 有乜錯?
伍公子要衝出黎屌人, 態度咁差, 的確係私怨, 鬧佢有乜問題?

你自己睇大j有breakdown個post，佢講嘅利益輸送係based on實際成本好低，而唔係質素唔match個成本，而且on9在佢張breakdown錯撚曬，咁咪出問題囉

伍公子而家都兩難緊啦

唔屌就會影響自己個行報價 雖然唔知大J一句三萬係咪可以搞彎個市場

屌大J就係幫政府否定大J提出利益輸送既問題

咪就係比大j張on9 breakdown spin走咗囉

咁呢條片都唔係三十萬就拍得到囉
大J 正正常常話覺得100萬呢個數唔值係無問題
但唔熟行又要懶係分析咁break down個錯嘅數出黎先係問題

又會去返呢個問題

一條咁既垃圾政府宣傳片 係咪真係值咁高成本 用咁多人力物力

所以呢點係抵屌

其實大J同伍公子原意都係好既，今次當吸收下教訓，下次醒水唔好又搞到批鬥大會咁

冇大台同時又意識形態相近，咁其實已經做到有大台既效果。問題只在於大眾用冇大台去掩耳盜鈴，扮係冇意識形態既分裂同行動力既分散

事實上，依家連登仔咪就係一直屌緊達哥不作為
先不論打卡合唔合人情，但你唔打卡，你點知連登幾時會批鬥你

咁你首先記住一點，100萬個價係無錯嘅

而有問題嘅地方係:條片太低質，政府咁低要求而變相縱容間公司揸流攤，究竟係亂洗錢定係利益輸送呢？

本身好小事可以私下解決
擺咗上面就變成罵戰已經spin走晒
都算，仲要冇帶返入原本個話題講返利益輸送，純粹係私怨想洩憤咁

兩邊都係自己人
老實講有一邊講錯野/理解錯都係觀點與角度問題
由佢地兩個自己deal就算
如果當時人要放上黎講好聲氣啲會好少少
明知兩邊fan都會攞上黎fb連登講
好易搞到兩邊fans起鋼

啱啱見到人西gp已經攞黎加鹽加醋緊
有樣野叫適得其反

今次大J錯又唔屌得？ 無大台就要對所有野視而不見？連登仔真係好撚好笑 佢又冇屌勇武
跟撚本就係你班垃圾分化多
講事實就唔撚比
共產五毛洗腦勁就話班支那閪蠢
班人由細到大比人洗腦就梗係蠢啦屌
重點係點對抗啊嘛
大J今次屌撚錯野有人出黎糾正又唔撚得？
連登仔真係難服侍

做錯左，認同改正囉。
做咩唧而家。

所以咪已經settle咗囉

其實我想講返大J係抵屌，但佢原意係好，監察政府
但係大家屌完大J就走哂

都唔知有咩好屌

我想講,KOL如果做左野,自然有人睇到
例如大J去前線,唔打卡,但有人睇到自然記住
即使無人睇到,咁更好,咁先無手尾跟
而且,連登仔有追擊邊個kol無上過前線抗爭?係屌人完全無出聲
連登仔一直強調要隱藏身份,邊會屌kol唔上前線,再迫佢認有上過前線等佢被狗咬?
去抗爭現場打卡真心on9
你影低證據證明去過做乜?咁blackbloc有咩用咁?
你要證明你做左野,大把野做
btw, 重心錯左
我想講反正兩邊都有問題
一邊衰態度,一邊衰出錯料

咁有代表性嘅人物得罪一個行業唔算小事啦，呢張breakdown 伍公子唔屌都會有人出嚟屌。伍公子第二個post都講咗可以繼續質疑條片唔值錢/利益輸送。但問題係個焦點一早已經變撚咗去張錯到離譜嘅外行breakdown度

痴撚線又係成本論 香港人創意唔撚洗錢？係唔係文宣組似做太好令到大家有錯覺就係比個software你就做到畢加索

好撚怕同連登仔講道理
小畫家做文宣
iphone拍 avenger

一邊原意監察政府

另一邊就澄清返30萬係盤錯嘅數

睇唔到有咩衝突

我唔想各打50大板但係除咗咁之外
唔知有咩好嗌交

有嘅 記得下次出聲語氣好少少
體諒下對方嘅fans囉

次次都變鬥黃/批鬥大會

你邏輯有好大嘅謬誤 唔好以偏概全 你所講嘅嘅明白只係你定義出嚟

Ching心水清

件事係針對政府，將件事代入自由市場講市價根本就on9。
政府玩利益輸送根本就係常態，拉埋業界拉埋市價嚟講會唔會天真咗。

其他人屌嘅效果都唔及伍公子十分之一
兩個代表性人物加埋一齊結果就係咁
如果大J係錯咁伍公子就係蠢

傻西 之前發夢成日見到佢

你唔知就收皮先啦 衝出黎柒

成百粒拍個閪咁撚樣嘅廣告
連屌兩聲都唔得…
咁班廣告撚 以後就唔好再屌高鐵起得貴喇
大家都係搵食啫

請問點定義"成個行業"呢？
想撐伍都唔洗咁極端
誇張左

如果話唔好因為幾句私怨而ignore伍公子既pt
咁係咪都唔應該因為大j做錯一件事
而抹殺哂佢為手足做過既事

其實我地做唔到啲藍屍嘅所謂團結/槍口對外
係因為我地真係有腦分析
唔會好似啲藍屍咁盲撐

唔係我鬥黃先 兩邊都係黃
我亦都唔係想講邊個黃啲 邊個啱邊個錯

睇嚟大j班fans對鬥黃樂在其中畢竟喺神檯，幾時宣佈大j做大台，以後佢話一我唔會話二

識咁講咪即係帶頭盔公佢嬴字你輸.

係. 佢可以指出大J天真, 但睇佢d用語好女人. 唔似男人有嘅心胸

連登伍狗教徒惡過狗

呢句啱聽
不嬲叫大家用腦，越分析得多，你就越容易睇到五毛嘅模式
Pin呢句喇，大家都有咁嘅諗法。
AI係無BIAS

你走先，呢度我頂住

代手足道歉有超強大抗五毛效果

之前伍狗同條女單嘢都係私怨 連登仔都好支持批鬥條女架

大j呢排啲post都幾小氣
雖然都好多人撐
但其實兩個都差唔多

Leanne Crow

啱 係自己人最緊要團結 和而不同

咁艱難嘅時候有外行人扮行內人倒同行(?)/自已飯碗係嬲嘅....

不過如果佢有屌兩句個政府廣告先講個真相出嚟大家可能無咁興

申:拍乜l廣告嘥錢pkcarrielam

話佢打卡嗰啲算數啦

Love you bro

其實真係咪撚咁快 你話影響手足或者運動既就一定要執正
屌 只係兩個黃youtuber講野有拗撬 咪由尻佢囉 成日都又話黃衛兵又話分化批鬥 就算大j唔熟行情市價 up完咪由尻佢

伍乞衣話依條垃圾片值100萬

行外人識條鐵咩高鐵造價都好合理

伍公子出嚟嗰時連登仲捉緊鬼阿唔使講到伍公子冇做過嘢咁喎

唔睇post都唔知連登個個都有導黎，叫一聲自己係黃，就有人護航撐，簡單d啦拎懸紅果100萬出黎，幫周庭拍d驚世電影製作出黎，順手幫黃營宣傳埋，出埋patreon賣下宣傳照，黃營咁多人唔係唔課金幫佢挽回光環呀嘛

啱架啦以後大家一齊搵錯處
總之有錯就得
spin走重點話咁易, 私怨大過天

佢做過乜?

斷章取義得幾犀利

隻光頭閪其實咪一樣，冇零用使出句聲大把人送錢，又吹雞叫人食佢藍屍阿哥間野，兩邊咪一樣閪

無錯！唔係要盲撐

唔係你想討論咩，係開POST 引兩個人CASE 對立面
本身只有二極化
唔追求黃營間對立，開實事POST啦

老實講，要完全理解二人
再理解事件
再理解對錯
再申辯是非
太高層次啦
黃基本面是分是非，但不是所有是非都要理
冷處理不相關的吧

每次講到大J，達哥，伍公子，Ming仔，到最後都討論唔返件事既本質，一半以上留言都係批鬥/鬥黃

隔離post有巴打提到政府tender黎黎去去都係幾間公司投到，而拍今次100萬3分鐘條片間production house藍到黑都無人屌過大J幾柒都好，佢既出發點都係想屌柒政府有利益輸送之嫌，但係成個post都無人討論過

咁隻光頭閪一開波都唔係針對呢間production house 同利益輸送啦，佢咪又係一鳩盲踩人地全行 同埋講利益輸送，條友幫藍屍阿狗間野告急又點計 連登班垃圾唔係話要黃色經濟圈架咩。

所以咪話每次都spin走哂囉
咁以後大J講咩都唔使討論啦，永遠批鬥返講既人夠唔夠黃，而唔係佢講既內容
而且大J講明拍政府宣傳片，原意只係想針對政府100萬拍3分鐘有無利益輸送，又講人阿哥，又講食沙津，關咩事？

伍乞兒

到最後，不斷中到標，藍到黑既製作公司，一句都無比人屌過，亦無人探討下點樣監察政府，成個post講大J點柒，伍公子點私怨，我係間製作公司真係笑到仆街

伍公子講嘢係有啲仆街係有啲串
但正常人可唔可以過濾咗d賤嘢睇下啲point啱唔啱？
唔fc唔理真假淨係根據人來判斷對錯，
同啲藍絲有乜分別？

推 認同

d 五毛蒲曬頭屌鳩伍公子